我哋係唔係都應該Stand With Catalonia?

加泰警察射盲左3個人隻眼
學香港狗隻由天台射催淚彈
瘋狂拉記者
周圍打人扑頭
同香港一樣

香港搵國際幫手咁多次
我哋都要比支持同病相憐嘅城市
亦要令共匪睇到：
全世界都望住香港！

嚟緊嘅遊行
比全世界睇到
HONG KONG STANDS WITH CATALONIA!!!

推！1/10

推

支持

推！2/10

"Be water": Catalonia protesters learn from Hong Kong

推！3/10

推！4/10

推！5/10

人哋都冇叫我哋幫手

有

Help us internationalize the Catalan cause!
We need to get people from all over the world to know what is happening in #Catalonia.

唔好亂嚟
好多國家唔同意加泰獨立
包括美國

Sure?

咁如果好多國家唔同意香港示威 你係咪會選擇繼續做豬

Yes
fight for freedom!!!
互撐

應該！

咁你係咪加泰人？

高牆同雞蛋對抗 我地永遠企係雞蛋一邊唔單單係一句口號

可以從對抗警暴既出發點支持
講真有幾多香港人識西班牙歷史
一陣比人問點解支持加泰獨立實口啞啞
但對抗警暴就不分國界與文化都岩既

乜嘢logic

道德上應該
現實、策略上, 有人話西方國家唔撐加泰
但我會選擇聲援
用加泰做遊行主題就要諗諗